\chapter{Cloud Shell}

A \emph{Cloud Shell} tem como componentes principais a \emph{shell/cloud}
e o servidor de contabilização. O servidor é i


\section{Análise do Problema}

\section{Conclusões}
%6. Conclusões. Incluindo o que teria sido feito de uma forma melhor.
